元朗嘅巴絲打好波！白花清倉！！

我知有人呼籲摺紙花 但有啲人屋企真係冇材料摺
例如我 真係一張白紙都冇
所以今朝叫朋友幫手順路買花
但係我地發現差唔多全元朗花店都冇白花了！！！！賣晒！！！！
所以我地買左其他一般哀悼儀式會用嘅花
而且買多左 可以分俾在場冇花嘅人！
有錢出錢 有力出力！